### [return main page](../README.md)

### Questions at Project (Temporar)
* **Question 1.** - Cum să fac așa : Cînd o să schimb ceva în proiectul meu, spre exemplu: Mărimea la text `font-size`, sau un alt `font-family`, un alt background etc. Ca să nu schimb în toate files ci să am un `panel admin` și să schimb cu ajutorul butoanelor. Cu alte cuvinte să fac așa ca să fiu ca un user simplu. Sau un fel de `CMS` personal.
* **Question 2.** - Temele la blogul meu ?
* Cum am sa le sortez ?
* кау сделать так чтобы мой сайт был на первой странице Google ? Ну то есть SEO Оптимизация.

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2
